覺唔覺得曼聯成班名宿好肉酸 做茅柴仲要成日好多嗲？

出親都收山腳
自己英超平時4424 就覺得正常
仲要講到人地柒咁
之前加利狗又成日吹噓自己鏟雷耶斯
仲有伊雲斯穿心腿 堅尼成日玩收山